裸眼3D技術

呢個技術除左老任既3DS叫做用得OK, 但相信各位最後都係成日息左佢, 仲有早幾年MJ過身無耐個時都聽講過話會sony會幫mj開個演唱會, 用3D投影佢個立體映像, 初音好似都有類似過既新聞,

然後我就突然提起興趣上網搵搵, 發現呢舊野

好似仲係近期既野黎, 大家點睇? 係咪又係D強國伏野

哩d唔算係3d喎
真正3d你起碼要俾人睇到有深淺效果
佢哩d靠d燈係度轉黎出圖案 咁同我就咁睇cg片有咩分別呀